你地啲女人! 唔好講到所有男人都會出軌變心咁!

呢個世界, 好多男人有條件周圍食女, 但冇去咁做.
佢地對伴侶忠貞, 能夠抗拒一切誘惑,
果份愛係永恆, 白頭到老都唔改變.

真

未搵到

就是我

實有既 不過冇條件個d會多d咁解

但最後係佢地d女出軌